[前線入] 油塘定牛頭角

油塘易比人由調景嶺夾
牛頭角
油塘

觀塘佈防。即走。

11點啦,聽日一早要人,早D訓啦

最後一站返屋企

唔好去油塘！！
易入難出！

石硤尾

油塘接番將軍澳班龍？

屋企！！！

地鐵？

油塘深藍地區 唔好去
利申油塘JJ

牛頭角
油塘唔好玩

新增屋企

西九龍 去高鐵

留後路 牛頭角多啲位散開

觀塘警局有佈防。要即走。

油塘狗宿舍無寫明
全部喺啲屋苑屋邨割單位出黎
所以街外人唔會知邊啲係

唔好入去

自己睇節目表啦

夜喇 要散水喇

蘋果話油塘好多車

德福警署/葵涌警署

牛頭角
但係last order啦，留力聽日

可以考慮下返屋企休息
夜喇

返屋企啦，唔通又尾班車先走咩……除非你住觀塘區附近

街坊以外好走啦，交俾街坊啦

快d返屋企，今日夠皮

返去沖個涼聽日再黎發夢。
聽日宜5am 發夢

咪油塘呀 撒唔到呀！會比狗夾擊架

一係出太子旺角警署，一係就走！

返屋企啦屌，牛頭角乜9都冇廠區

好多狗上緊藍田

樂富地理現時最理想

返屋企啦 留力

23: 00喇!係時候撤退留力去聽日喇

走啦, 已經11點
聽日先再玩

油塘多廢老

Pish

返屋企 留力

唔好去油塘好多警

黃大仙啦!!!!!!

散水啦 返去喇 唔該

返屋企 聽朝出黎幫手

前線話牛頭角

返去喇 thanksss

牛頭角

各位手足，時間越晚，被捕風險相對增加，留力，明天早上一戰。

Why not both最緊要be water

返屋企
聽日要5：30呀

咪油塘呀 撒唔到呀！會比狗夾擊架

一係出太子旺角警署，一係黃大仙，唔係就走！

聽日先再七區一齊玩！

同埋唔好係月台企咁多人呀要分散車箱走啦

但有LIVE係藍田

油塘易俾狗封

大家最好行去九龍灣搭巴士地鐵走佬喇…

回家留力明天

絕對唔好入油塘！
多宿舍 近海有黑社會 上藍田又大斜坡！

牛頭角得一個出口, 都係伏

聽日好重要啊!

光復香港 時代革命

Push

牛頭角乜鳩都無 走啦

聽朝仲要出
就快無尾班車
自己考慮

向西發展 直到散

我覺得今日已經好叻
而家返屋企係贏哂！
留力聽日！

走la喂

油塘同馬鞍山一樣死路一條 太夜玩唔過

油塘係觀塘區嘅最盡頭
經路面去返Tkl tko個邊條路好長 除非經墳場或高俊苑隔離維景灣畔
掘頭路太難走
如果去
散場路線最有可能係經茶果嶺去觀塘海濱
一係從經高俊苑上廣田德田
請審慎考慮

石崗

唔好去油塘 直播新聞話狗已有佈防

黃大仙大量街方

屋企呀，屌你老母

點解下一站唔係屋企一陣點走

觀塘警署見百幾個防暴警察 亦有一堆不是坐狗車 坐私家車

有線LIVE緊

其實好撚攰可以考慮分散撤
已經三日
聽日仲有一日

夠鐘放學喇，聽日仲有早堂

Be water . 聽日繼續

牛頭角同觀塘相隔2分鐘mtr路程

2305 黑警清哂road block 去緊觀塘

九龍灣啱啱安全無狗 但要小心工廠區嗰邊有狗屋 megabox附近

返屋企啦
danger

留力聽朝塞爆地鐵

2306
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

番屋企！！！！！

投左牛頭角 但想佢地收工 尾班車呀

聽日唔係4點幾就開始啦咩
前線諗住直踩？

藍田有約10架狗車行過 未知係咪落緊觀塘

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

屌你老母好好玩

Mei foo

Go Mei foo

留返比前線決定啦

返屋企！留力聽朝！

今日最後一站係屋企
唔係黃大仙
唔係油塘
唔係觀塘
唔係藍田
今晚完美be water 撚狗
聽日一早有野做
龍翔道 觀塘道 waiting for u
留力各位

返屋企訓教 聽日早起身3罷

觀塘警署，藍田個邊多狗車，唔好去個邊，向西面走，牛頭角個邊

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷唔好去後巷
啲速龍啊全部喺後巷捕住你地，今日我喺銅鑼灣都見到一個單丁友着黑衫好可疑

同意

on撚9前線撚幫閒同你投票

聽日要早起接人番工啊

回家明天再戰啦

屋企呀

推

強烈建議返屋企
佢地成堆出哂黎，
有排都未收工

聽日早上大家早起再搞一獲，直頭唔駛訓

早啲休息聽日要人啊

唔係觀塘區附近住就留力聽日啦，淨底嘅交給街坊

早啲訓啦

係就西九啦

今日去左咁多地方都攰啦
返屋企抖啦

留力啦不如

唔好入油塘，早啲番屋企訓。聽朝要起身「翻工」

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

辛苦你地！反屋企啦！
今晚你地真喺好叻呀！！

油塘有警察宿舍。

去埋牛頭角九龍灣好準備聽日

要散啦 留力 聽日仲需要你地嫁

牛頭角站有狗車 一手親眼見 小心

加上重點係油塘地理位置好難走

大家認真考慮係咪留力聽日再戰

留力聽朝仲要人

今晚完美hit & run
聽朝見

兩邊都唔好去
返屋企啦

留力聽朝啦

油塘街坊表示千祈唔好黎
好撚多休班狗

美孚，最後一站

咪L入油塘，地形極度不利，掘頭路有入冇出會比狗迫入窮巷咬
利申：住L正係狗宿舍對面村

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

油塘同黃大仙一樣都有狗宿舍，識玩一定係咁玩，人咁多就唔好去啦。

利申：油塘巴（為咗今次件事專登由連登CD-ROM而開acct）

牛頭角多屋邨又好撚多新移民 好多深藍

聽朝要人啊！早d返屋企休息

入地鐵站撳緊急制

油塘好難走 行山上廣田/經墳場返tko 定去觀塘都要一段時間 講緊15分鐘起跳
牛頭角會多啲位走 不過冇乜野搞
今日大家都已經做得好
留力聽朝

利申 ：住九龍東20年 真心唔建議今晚再轉

我都係🙈🙈🙈

留力聽日，返屋企休息

油塘不是好選擇

撚夠，be water

返屋企 沖洗 留力

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

屋企

聽日認真要人，要大家精力充沛先得，一個都不能少

下一站...屋企